女權人士點睇女性胸部zip pad整大對波

自我物化，取悅男性??

自己用肉體取悅/換取好處：身體自主
比唔想既人對自己女人既身體或身份，望/摸/講或換唔到著數：物化女性，#metoo

神: 突出線條，增加自我認同----> WIN
鬼: 自我物化，取悅男性 ----> 又WIN
神又係佢，鬼又係佢

屌明明開時事台，變撚左手機台

睇錯zip IPad整大對波

女權撚攝唔攝都冇人望啦
唔係豬扒就係柒屄

同唔講道理嘅人講道理？

手機台

Good shot

中哂Mainpoint

係因為你啲仆街男人 強迫女人要大
#FreeMyBreast

身體自主

講咁耐圖都無張
點討論呀不孝子